其實fifa 落左近底線禁區邊之後應該點處理？

射就實唔入，就算去返大位，45度角射都好易撲
見上網啲人話Lb/L1 加短傳
傳個急勁地波，又有時冇準或冇對象
又有人話Lb/L1 加長傳
傳遠柱
但好似都唔係成日頂到，頂到都未必入

其實點處理先最好

回傳

Quit game
放低手掣走人

射落人地對方球員開角球

睇人物
如果係Sane,牙朗呢堆顛狗
窄位都可以試射 唔入都有機撲出黎執雞
其他射波無咁勁既 我慣有目標就用curve波制+傳地波 無目標就三下長傳壓個大力地波比中間執

無話咩方法最好
EA想你入，你省落個龍度佢都會幫你撲入網變own goal
EA唔想你入，你橫傳射空門都會柱邊出界

邊個係curve 波制

pause咗隻game
閉起雙眼 諗一諗你一生人
有冇曾經做過一啲你認為值得紀念嘅事
有冇背負過其他人 對你嘅期望
又或者 諗一諗
你有冇 對過其他人 又或者事
作個誤解
然後又可以諗下 你到現時為止 你對你自己 對屋企人 或者對身邊嘅人 有冇過意唔去嘅地方
跟住 深深咁吸一口氣 然後呼出來
然後剝撚曬啲衫
打開個窗 對住條街
大叫一聲 屌你老母
再打過J
跟住開返隻game 再尻斬個波出去

就係你依啲柒頭，死去底線又唔肯回傳，on99送個波比龍

1. Low driven shot
2. Fake shot之後睇下中間有冇人空咗
3. 圓圈鳩斬

利申：d10

算喇

禁區入面有豬腦個啲咪試下頂

巴打, 再接再勵

㩒住L1 cross，前提係你隊野要有牙朗或者高佬中鋒，咁八成都斬到俾佢，就算頂唔入都可以二傳俾隊友